今年poly改咗做凌晨1點偷跑

好似係

出左啦

咁快？

你信呢兩個仆街 ？

玩夠未

又喺度刷存在感 好悶嗎ching？

55

出了